有冇人肯租兩個月床位比我?

屌你老母樓上裝修日撚日嘈到我冇教好訓

巴定絲

巴

玩唔玩10

巴$9000
絲$ FREE

gay?

鑽完兩個月之後 又到另一户再裝修

收樓主租 兩個月完約前去佢第二個鄰居度
最好係d 貪錢既廢老
分少少俾佢 然後叫佢一見樓主番屋企就鑽 跟住樓主就續租
無限loop

發達大計

巴就訓地下

問你樓上租...

樓主準備找數未？？

借個人肉床褥比你訓係上面

巴打搵地方走佬?